拍完蚊啲血漬應該點抹先甩？

一起身見到勁大隻蚊，隨手拎起隻鞋一野大大力拍落去，點知一抹個陣我啲血變咗一噠漬
抹極都抹唔甩，有冇巴打識得處理？

左鄰右舍都係毒撚，無事嘅

比肥x 食

唔識用水抹？

抹唔甩

塗改液

酒精 ?

今晚返去試下